CLS! 尖嘴封區︱10歲女童被困髮廊與母分離%20政府職員倡獨自賓館宿一宵

政府周一晚（2月1日）突然刊憲，連封4區，包括尖沙嘴彌敦道80號金鑾大廈納入受限區域，預料明早7時完成行動解封。由於政府於晚上7時突然封區，令不少「路過」的市民措手不及。有母親帶10歲女兒到金鑾大廈一間髮型屋剪髮，其間母親一度離開，至折返時大廈已被封，女兒被困在內。母親表示由封區至晚上10時一直在髮型屋樓下守候，仍無法接觸女兒。

有人員建議為其女兒租住賓館一晚，她怒道：「你哋自己諗吓尖沙嘴嗰啲賓館啦，你哋自己都唔會住啦， 10歲小朋友一個人自己喺賓館裏面住，完全唔合理，又幫唔到手！」直斥當局「畀我嘅所有offer都係廢」。

老母去咗偷跳

10歲就要訓精液床
反轉張床單仲有m血

社會福利署去咗邊？
獨留兒童在街？
咁樣仲唔係疏忽照顧兒童

小朋友剪頭髮
家長去行陣街，其實有乜出奇

777: 你班蟻民反我？

慌唔係落去行陣don don donki

正苦虐待兒童

政府職員 屌你老母啦 咁都講得出
鬼唔望你有個仔既俾人雞姦 個女俾人強姦

// 她指，除了其女兒外，還有一個外賣員因送外賣到上址受困至今，直斥當局「畀我嘅所有offer都係廢！」//

呢個仲慘

根據《侵害人身罪條例》第二十七條，任何超過十六歲的人，如有責任管養、看管或照顧一名不足十六歲的兒童或少年人，而此人如故意襲擊、虐待、忽略、拋棄或遺棄該兒童或少年人，或導致及促致該兒童或少年人受襲擊、虐待、忽略、拋棄或遺棄，令該兒童或少年人可能受到不必要的苦楚或健康損害，即屬犯罪。循公訴程序定罪後，可處監禁十年；或循簡易程序定罪後，可處監禁三年。

政府依家有責任看管wo

送外賣果個又係慘

政府每樣野都要做到天怒人怨

偷你老母

再嘈拉埋阿媽

護苗基金死撚左走邊

唔係獨留兒童在家先犯法咩？

唔係預左有呢啲cases同諗好左應變方法嘅咩
都玩左咁多日大龍鳳

越封得多就越柒

成班撚樣扮晒嘢 冇嘢搵嘢做 封關又唔撚做

高官以為人人返工有office 全日禁堂食好小事

放老母入去一齊驗都唔得？

可以做得好啲嘢嘅就唔係香港政府啦
佢哋一味掠水，野就鳩做

有可能

痴撚線好玩唔玩玩尖沙咀

法例原文係無限地方
總之咩場合都要有一個大人負責看管

根據《侵害人身罪條例》第二十七條，任何超過十六歲的人，如有責任管養、看管或照顧一名不足十六歲的兒童或少年人，而此人如故意襲擊、虐待、忽略、拋棄或遺棄該兒童或少年人，或導致及促致該兒童或少年人受襲擊、虐待、忽略、拋棄或遺棄，令該兒童或少年人可能受到不必要的苦楚或健康損害，即屬犯罪。循公訴程序定罪後，可處監禁十年；或循簡易程序定罪後，可處監禁三年。

再嘈送去女童院

邊區都可以玩，你吹佢唔脹

公墓猿都on撚柒尻

無住址證明都無得返啦

777咪係部電腦望住個google map點邊到就封邊到 貪好玩咁 痴撚線俾個癲嘅老女人管治真係靠害

林奠又做到實事

又考到第一

聽日維尼有獎賞

班撚屌高官全部離地撚
撚會有應變

而就本條而言，凡超過16歲而對不足該年歲的任何兒童或少年人負有管養、看管或照顧責任的父母或其他人，如沒有為該兒童或少年人提供足夠的食物、衣物或住宿，或如本身不能以其他方式提供該等食物、衣物或住宿，卻明知及故意不採取步驟，向負責提供衣食住予有需要的兒童或少年人的主管當局、社團或機構取得此等供給，即當作忽略該兒童或少年人而其方式相當可能導致該兒童或少年人的健康受損害。

依家政府應該要處理
唔係唔理
無理由叫個十歲女 自己搵賓館
Cls

又準備0確診玩鳩市民

換轉係老豆我敢講9成係去咗老尖上酒店
點解話老母就俾人鬧
依家玩性別歧視？

哩班鳩官只會諗，如果個個都係咁講咁點算？一於全部都唔畀走

應變方法咪就係搵黑警搞掂佢

好撚恐怖唔敢出街消費啦，點撚知會唔會突然剪剪下頭髮食食下飯封區㗎？要個10歲妹妹一個人住d咁嘅地方，都忽忽地嘅

政府狗隻隻都患左精神病

地鐵站門口

政苦：你再嘈就用呢條罪拉9你

叫個十歲女童去尖咀啲賓館住
到時其中一隻狗走上去老強咁點算

政府而家封咗個地方
最有責任管養、看管或照顧個小朋友就係政府

乜撚野係偷跳

癡撚線
樓上竟然有人spin到去怪個老母都唔屌個政府
食屎啦班仆街

於晚上10時半，有政府人員向吳小姐表示得到上級許可酌情處理，容許該名10歲女童完成檢測後離開封鎖區，由身穿全套保護衣人員陪同下樓。

自己狗衝都啱，
帶個十歲女去實乜都話想買，
嗱嗱臨行完買完再接返個女仲好

最緊要清零

十歲女邊有錢
在這一個未滿16歲嘅女仔係法例下唔應該自己一個人住
教唆犯法

外賣仔=蟻
又冇屋企返 又冇地方瞓

然後又話記者做新聞

市民勝利

再嘈告你偷外賣袋

痴撚線
十歲自己去賓館訓一晚都講得出
有冇用撚過個腦

大家想聽日有case 定無case ???

柏林圍牆

好多係d大salon應該都有位休息同有毛巾冚下肥

假母女，收美國佬錢扮可憐

林奠：再嘈用黨安法拉你兩個

你老母個閪就跳
跳左落屎坑撞到狗精生左你出黎

你自己都做過細路
俾屋企人放喺陌生地方你都唔會想啦
由其政府亂柒咁嚟

偷乜撚嘢跳

疏忽照顧兒童

個個都照正常出街，唔怪得知搞左幾個月仲係日日幾十單

偷乜撚嘢跳
支話？

大公報：個老母放個女去剪頭髮，自己走左去，明顯係黃絲老母，沒有家國觀念

柒婆而家係報復心理純粹玩鳩香港人，唔係防疫，多謝恐懼撚一直配合政府，而家得償所願啦

唔係以前香港用語黎咩

正所謂妻不如妾、妾不如偷、偷不如偷不到……自古以嚟，用情不專嘅男人一街都係。但又自古以嚟中國人都對娶幾多個老婆，無乜宗教道德上嘅限制。香港地都係直至上世紀七十年代，先至立法實行一夫一妻制。以前港男仲可以三妻四妾，但自從取消納妾之後，有女友或有老婆但又貪情好色，意志薄弱之輩就惟有鬼鬼祟祟偷番薯，「偷跳」去也！

潮語「偷跳」意思就是瞞着配偶，偷偷去滾或者私會情人。

你97後新香港人

可能去咗行超市買餸

但又要人返工
為左維持返工同抗疫
完全玩鳩市民
1-5日常
8點開工 6點收工 禁堂食 7點封大廈 食杯麵
一係著草一係果晚又唔洗瞓 比人突擊叫你起身檢驗
第2招7點解封 準時8點又開工

星六日 禁睇戲禁食飯禁行山禁行街 遲下禁埋VIU同上網 只準睇CCTVB

香港奴性簡直瘋狂 每一秒都受虐待

你老母就支話

好多都係咁啦 放個女等剪頭髮
自己去買餸 又係六七點d時間
有咩出奇

封下建興大廈 富士大廈 發利大廈啦
等班雞蟲走唔到

做多左柒左啦,潛啦

好彩唔係同拜登一齊被困

護苗一出聲可能係屌鳩佢老母好掉低個女去行街，分分鐘報警拉撚埋個老母

叫個女住賓館係咪弱智

所以話柒婆擺明係報復 反正佢知道你地憎佢
最多做多2年半收皮返大灣區 死前玩撚到你班仆街盡

叫警察叔叔睇著，第二朝再嚟接個女囉

痴撚線

所以傾朝就應該告個呀媽

蕭芳芳佛系收息基金

呢個咪就係政府目的

學大陸scan qr code, 冇人用
學大陸大批大批人驗，冇人理

政府發爛渣

cls 點解唔俾老母入去湊

好慘

又一ngo

發現新香港人

個女可能想試下一個人過夜

你話個後生女去左玩都仲講得通
現在係個老母出左去
仲唔係去會姦夫

古有差人查牌揭發老師搞學生
今有衛生署封區捉正老母偷跳

跟呢條的話
根本所有喺香港生仔又唔移民嘅父母都犯哂啦

得 但個老母話要返工
同埋屋企仲有個6歲要湊

偷跳都唔識
你係新移民定大陸仔

講少左 最緊要唔影響返工下 清零

似假新聞
又冇樣又冇盛

小朋友剪髮可以剪幾耐？

外賣仔點?

Push

佢用到google?

十個月後多個孫

咁容易解決嘅嘢都做得咁柒

港台今集鏗鏘集講周梓樂

巴打借個位嚟pin可以嗎謝謝你

燒芳芳奶緊共

呢段文字彷彿聽到有鄭寶鴻把聲

真係明玩鳩市民
完全係lockdown人既生活
但唔lockdown所有經濟運作
仲仆街過當人係機器 機器都會熄機休養
香港人7曰24小時都受到精神肉體既虐待
睇到D人一星期比人驗2次 街又唔比出 工又照返 外賣又唔送去門口
真正既無間地獄 可以拍電影

佢心入面一定有好多句說話咒香港人點死點折墜
佢返英國夢碎
老公仔仔送個杏加橙袋佢
兩個仔實怨過佢
老公當眾落佢面唔配合佢做戲
全香港得班禽獸睇錢份上撐佢

老母去行街好正常

痴線

玩到成棟樓得1單就強測
日日幸運大抽獎咁
搞到人放工連屋企都唔敢返 堂食又冇撚得食

慘

指定髮型師預早book都要等半個鐘，洗埋頭再剪再洗，無一粒鐘都幾難剪好

去開既飛髮舖唔算陌生地方啦只係過夜+唔俾老母見果度on99

佢2個仔下落不明啦已經

不可獨留兒童在家中嘅bug 放個細路出街本身唔犯法

咁樣算唔算非法禁錮？

其實點解唔凈係禁錮大廈嘅住客
點解訪客都要俾人禁錮埋？on lun 9

有個FD係入面出唔返黎 物資又唔夠 可以點幫佢

咁細個最多剪半個鐘
應該唔夠時間

咁咁搞法每個人返工都帶多套衫
有咩事去酒店訓返晚

最弱智係呼籲顧主體諒，有咩事咪扣AL

on撚鳩 人地係現場受訪問架
用你個邏輯 咩都假新聞啦
就算帶口罩都可以係又無樣又無盛架

偷跳就聽過

垃圾政府

金鑾大廈有髮型屋內女童獲酌情 未有檢測結果可離開

政府晚上先後公布，將尖沙咀、元朗、油麻地及紅磡多幢大廈或範圍，列為「受限區域」。在尖沙咀，被圍封的金鑾大廈內有髮型屋及多間賓館，吳小姐表示，她的10歲女兒被獨自留在髮型屋內，與當局反映情況後，酌情容許她的女兒在未有檢測結果前，離開「受限區域」。吳小姐說，下午陪同女兒到髮型屋後，離開購買食物，之後金鑾大廈突然被圍封，女兒在髮型屋沒有地方睡覺，明日亦要上學，而家中亦有另一名小朋友要照顧。吳小姐說，當局酌情處理，讓女兒接受檢測後，就算未有結果都可以離開。她強調並非濫用酌情權，圍封區域內所有人都要接受檢測，但認為可以彈性處理，例如容許並非在區域內居住的人回家等候結果。

2021-02-01 23:09:12 (1)

搞細佬否是第一日嘅事

新年唔駛等呀?

佢老公同仔實僧撚死佢
本身好地地退休英國大把錢
為左過下特首癮 搞到永續大灣區
林鄭好明顯係有佢講冇人講果種人
佢屋企人實勸過佢咪撚做
我諗林鄭都唔敢同佢老公瞓同一張床 分分鐘比佢殺死

好似隻細係香港龜撚左唔落街
隻大仲做緊質子?

自己同佢老公交代喇

髮型師咪睇住左個女童囉
女童自己一個係個空間，而又無人照顧先係獨留兒童呀

剪開速剪可以唔使出聲

社署冇人幫手？
家庭團聚係人權，林鄭唔幫手？

on9

› 突發 › 10歲男童...

網絡搜尋結果

10歲男童被獨留在家社工報警拘母｜香港01｜突發

2018年5月17日 — 昨(16日)下午3時許，警方接獲一名社工報案，指到訪元朗丹桂村一村屋單位時，懷疑一名姓傅10歲男童，被獨留家中。

10歲獨留家中都犯法啦

[url]/%E7%AA%81%E7%99%BC/189274/10%E6%AD%B2%E7%94%B7%E7%AB%A5%E8%A2%AB%E7%8D%A8%E7%95%99%E5%9C%A8%E5%AE%B6-%E7%A4%BE%E5%B7%A5%E5%A0%B1%E8%AD%A6%E6%8B%98%E6%[/url]

轉頭分分鐘拉左老母疏忽照顧。

老母偷跳累埋個女

放個老母入去咪解決到囉

聽朝含正會議前又要比記者問到口啞啞了

呼籲顧主體諒 我覺得明係串鳩班市民 你吹得我漲咩 果隻
同張建宗果次話 大家要理解政府係唔會賠錢一樣

港共政府真係以玩港人為樂，痴撚線

擾民擾到仆街

C ma gun

陳少恥：四圍有病毒就唔好去剪髮，

訓後樓梯

唔係
佢地只係想玩
反正冇後果你咬佢食

00後？

今晚要訓樓梯

唔係受大眾關注，撚會酌情咩，叫埋個家長入去陪一晚多

收緊息

過夜擺低千三

點止佢 有份驗果班涼薄公墓猿都要拎去打靶 佢老母拎到公權力就搞鳩我地

東德

送外賣點算好

髮型師咪大人

可能佢細個經歷過

髮型師一齊上賓館

潮語

入咗去就要做檢測同留到7AM

咩叫偷跳，跳你老母咁解？

人渣政府日日係度迫害市民

唔係話要住址證明咩

之前新聞訪問封區入面班人，個個都話做得好師兄係咪太睇得起香港人

呢個政府真係唔廢嗰樣都唔做

衝出嚟柒
咁小朋友番幼稚園補習班又獨留兒童咩

最正係依家點玩都唔會有事
返正大家目標都係返工

推

跑馬地咪冇得玩lor

飛髮舖有其他大人，佢老母認為舖頭D人可信，咁得唔得？

oh shit，原來你講緊邊區，mybad

有時QB都要排隊等啦 10分鐘一個 條隊可以三四個人等緊

睇咩區啦，尋日比人屌到

上星期康怡aeon間QB得一個人剪有10個人排緊

巴打好慘
點睇成班好似燥狂症咁係咁咬你

諗住抽水，抽著火水

你係咪on9

有國家觀念先掉低個女，強國大把疏忽照顧兒童case

太古城
都可以隨便出入

唔識字就話係支話？

個問題係而家封咗區
民政署一開始係建議個10歲小朋友自己去租賓館
唔通個理髮師同佢一齊上賓館咩

CLS

睇字啦
衝出嚟柒

你睇咩新聞

今次民政署 公務員無一個係無辜
全部垃圾 無腦返工 收錢wfh就最叻
香港公務員正垃圾 全球第一差

啲毒撚係咁以為個個都好似佢地咁剪50蚊10分鐘嗰隻

遲早中回力鏢 林鄭玩得咁高興

咩叫「髮廊」！？

去咗shopping啫

Cctv?

去盡d搞死所有市民gogogo

叫個女住賓館咪係囉

都話行行下街可能突然被封
痴L線
點解唔直接D 宵禁
行下下街突然被封
走唔到 想點

掉低個女係學校 自己走左去

唔俾出姐，可以入㗎係咪阿，叫個老母入去湊啦

有啊，頭先容許個女仔酌情離開
結果咪俾連登仔屌係漏洞囉

係政府人員提議

叫佢女講
黑警死全家
即刻出到黎啦

跳你老母 大陸喱

咪話政府教人犯法囉

你夠膽比個女政府看管？

佢話緊政府掛

偷你老母跳你老母

偷跳係廣東話喎

咁似東、西柏林嘅

其實都戇撚尻 根本就係DNA收集派對

封區又屌，放人又屌
黃尸精神病

抗疫撚支持

佢話除左呢個，仲有屋企一個小朋友，屋企無人照顧既咩？

讀讀下書會無啦啦走？跟手補個信息比個同學？做慢左做多左啦

攪到今日咁多得班防疫同恐懼撚，你地絕對有份造成

個d 全部都係五毛黎